熱狗區議員黃兆健：唔好當我係黃色區議員！

大埔友唔好再自稱「黃埔」喇

熱狗依家公開話自己非黃

同白票兵團果班人一樣，可以撥入鬼果堆

九月大家投票時識做

從來無

狗改不了吃屎

熱狗到而家都係冇進步過。

無人當你係
最近無睇大埔谷、佢仲有無日日貼野

真係好撚柒憎熱狗 成班都仆街黎
人地禮義廉就真小人
呢班仆街就偽君子

點解佢個區冇人落去選？？

我支持港獨,我都唔中意其他人當我黃屍,影衰晒

熱狗就係一群信徒，佢地既非泛民又非本土（仲笑過本土on9）
最大既興趣就係講泛民垃圾、黃屍低能、連登送頭、黃店抵死，
藉此滿足自己既中二病，迴避現實生活中既一事無成

咁佢唔好加入初選喇

都2020仲黃絲

係，而呢班人好似phantom咁
有影響力又講唔上，但就好似鬼影咁唔知幾時發功 一出現就會令人心緒不寧/ 困擾

本來個post都唔關你咩光譜事
熱狗

民主派無人，後期熱血落咗，無人好，禮讓又好啦
佢未落之前好似新民主同盟對該區有興趣，但無人選

最恐怖佢哋話完黃色經濟圈係廢
轉個頭搞個咩好人經濟圈

好唔好人完全由佢哋嚟定
程班長單嘢即刻有人R程班長入圈
邊個煽風點火真係要諗清楚

到而家仲未知個個 阿斯蘭特 係唔係熱狗
做錯嘢就咁del page潛水一啲腰骨都無
係手足就應該認柒道歉
Be humble 唔係口號

區選大家一致共識投保皇對家
出隻貓出隻狗都會投, 熱血lam完依家又響度叫人唔好投立法會
真係好野

諗起李正西條柒頭皮，淨係識出賣手足

我都唔鐘意人地用藍黃區分

但係蟲太又會出嚟選

係咪回力鏢？

又無錦誇。
不過由於熱狗好吸引中二病，
一群中二病聚埋一齊，理所當然會做一堆柒野
唔夠熟悉香港政治既人，又會簡單將呢班人歸類做自由派（泛民）
於是佢地一路屌我地，一路做既柒野，（例如抗議任地獄寶可夢）
然後做既柒野又算埋係我們上面（藍鳳凰開衛星page搞程班長）
或者入落本土數

所以做教育好緊要，要教人分清熱狗
拉人去本土陣營，而唔係去熱狗陣營

佢地永遠都係講一套做一套
話制度無用但死都要出嚟選，雙面人既最佳典範

熱狗肯初選係好事。
佢地肯去就應該俾機會

你漏咗
大部分時間唔會屌共狗

佢地依家進退失據
連泛民都勇武過佢地，佢地剩返可以做既野就係鳩屌

人哋成日探手足不知幾加分

根本熱狗唔會參加初選，係之前鳩達玩膠鳩噏下指 ( 考慮參加「初選」喎 ) 搞到大家有美麗既誤會

串過馬撚

熱血時報：黃圈 = 黃色的屎， 別再說「黃色經濟圈」了，好嗎？

想下屆唔撈？
我係佢就退黨保平安 熱狗真係太撚柒

熱狗扮勇武好多年，終於唔駛再扮啦

其實好小事

好撚煩

紅色區議員

其實當年本土崛起時
長毛都面臨類似問題
結果黎講，就係長毛政治生涯GG
熱狗都差唔多要比勇武／素人食乾淨

熱狗本身一直以嚟都係咁嘅質素
夾硬要佢改變根本就係天方夜譚

pattern黎 總之人地就乜都唔岩 自己就乜春都岩

成班死傻閪 含撚啦

佢哋嗰首平行宇宙裏自閉自憐歌，其實都係形容緊佢哋嗰咋失敗主義者

怨婦心態大過天
連熱狗都頂佢唔順踢走佢

熱狗不嬲都踩黃色經濟圈
仲有踩梁天琦同扮本土派添
暗共就有佢地份

跟住班熱狗又話唔試下走去選，點知個系統係咪真係咁失敗

其實幾好笑
有幽默感都幾好

睇下佢畀人辣㷫把火嗰陣，會唔會開地圖炮搞鳩我哋

熱狗當年成日同陳雲話要拋西瓜落海搵天琦，問佢時代革命去左邊
家陣時代革命去左美國眾議院議長佩洛西件tee到佢地唔敢出黎面對

特登整2張咁大cost

下次唔撚投比熱狗

射比公民黨都唔撚比你，係道扮本土

其實只係一個教會

清泉熱

exactly

泛民寄生蟲：熱狗

最多都係講啲港豬吹水花生， 有時間就幫自己友做好人經濟廣告

隻熱狗仲想選立法會
何德何能？

肯定熱狗新東都會出
呢排周圍擺街站

下,好大進步喎
玩到入埋區議會,最近係咁出征引戰
收編完程班長又係咁撥火引黃店互咬
仲搞埋乜鳩好人經濟圈同黃圈打對台

淪落到變成同黃毓民一樣嘅質素

一向都係冇得選，先會投熱狗

選民白痴

佢選之前夠膽講自己唔係黃既佢選到

而家班熱狗駁唔到就話自己有人係前線
屌佢老母國師都叫佢地涼冷氣等美國救
佢地就扮撚哂野話自己好大付出

9月 新界東 終於投少一個黨派

偽君子比真小人更可惡

係嘅話一早揾其他人選杯葛隻熱狗啦
佢鬼夠膽

(熱)狗改不了吃屎

癲狗....

佢作為一個大埔區議員
我今日喺沙田見到佢街站
口痕問下佢啲細，咦？佢想選新東呀？

佢啲細嚇到傻咗，淨係識講今次只係做選民登記咋喎

熱狗想內鬥
大家要小心

直情解散成個黨佢啦
你又唔係參與社運手足，又唔係政治黨派
成個陣營都只不過係以潰不成軍嘅自閉仔女為由， 講句廢話又唔畀人重溫反駁

有本事唔好參與呢場初選， 睇下我哋點樣幫你個街站office裝修

條柒頭一定係想選啦
日日係新東唔同區擺街站

近排熱狗分化黃圈好落力呀
大家出力屌柒佢地老母

李政熙聲稱阿斯嘉特就係藍鳳凰 ( 信不信由你 )

求驗傳媒 ：

"左上圖：專頁「阿斯嘉特」質疑日本電視新聞在機場訪問的不是香港人，認為他是內地人假扮香港人。

左下圖：當事人（黃先生）最初在該專頁的澄清，被刪除後只留下cap圖，同時被質疑是否當事人。黃先生表示無法再在該專頁留言。

右上中下：當事人黃先生向本傳媒提供了去日本的機票、當日在機場的相片、近照及香港讀書的證據。

本傳媒確認黃先生是當事人及是一名香港人。

「阿斯嘉特」以為刪 Post 刪 Page 就可以金蟬脫殼？

根本成班垃撚圾

cap圖都出曬都唔澄清嘅話，咁颏證明你哋就係暗共

大大方方認咗佢咪算囉

成撚日係度叫春，一啲氣度都冇。話自己係挺身而出嘅凡人喎，挑！男人都不如

tag佢都係偱例啫
點知佢會唔會好嬲好嬲話搞小圈子唔侵佢玩

有話過梁天琦？！

真心想睇下熱狗點駁
熱狗係民主運動上做過啲咩？

就算打份工 都要交功課

國難五金真係冇改錯 名正言順發國難財

兩個月前就話要謙卑做人

話口未完依家就衝出嚟做引戰狗

熱狗=建制B隊
主力抹黑,分化,割蓆
叫人白票,棄票
反送中失踪
唔係同路人
係敵人,

佢自己認左啦

有， 之前佢哋啲網台節目連環炮轟天琦bb係仆街冚家剷，仲話佢點解唔撚仆街去死

可惜依家想重溫幫連登手足一齊研究點樣炮轟都冇機會 因為要重溫熱狗嘅網台都要畀錢

因間又拎返2014年第一個行出龍和道(好似係)嚟講架喇

其實純講議員質素，黃毓民唔差
雖然黃毓民支持韓國瑜好柒，係中華民國粉
私下都有做人失敗、控制慾太強既傳聞
但我始終對芒果佬保有幾分尊敬，畢竟佢既質詢能力的確好強
最早既本土派都受過佢幫助／啟蒙

Myradio會唔會有留record? 我記得myradio個陣熱普城都有用嚟攻擊佢

強烈建議手足私了熱狗

下…真係有人join佢個好人經濟圈？
有冇list？當藍店處理

食人血饅頭嘅最佳榜樣

唔係黃就係藍架啦

熱狗請收皮

我反而係聽熱血時報嗰啲人點樣攻擊天琦bb

佢叫做好啲，但信錯黃洋達同埋陳雲絕對係佢一大污點
講真佢同泛民修補關係，玩strategic partnership (合作但唔被泛民吸納) 都好過咁樣日日攻擊泛民

行開d啦
反本土架佢地
又想借d意叨本土光

今日將軍澳都見到佢有擺

不過9成9都有，我都記得個陣有..最衰無得免費retrieve返records

on撚鳩熱狗
今屆你死好彩咋

樓上post左
李政hi話左阿斯蘭特係藍鳳凰

點合作到
社記》》人力》》熱普城
次次都係同泛民不和

況且佢又唔選 冇合作嘅理由

push

畀錢課金啦屌你
依家呢個時候做haters都要蝕錢

打咩殘體字呀

上次畀你算到兩個區議會議席都應該偷笑

條撚樣係咪痴撚咗線？
Btw我識嗰兩個熱狗都唔係正常人，好撚自我中心同成日唔覺得自己錯

Ｍyraido當時係話本民前忘恩負義，
而熱狗係話本民前聯合學民思潮要「食熱狗」，居心叵測。
然後雲城就玩拋西瓜、大公審、大清算
我當年為左支持芒果佬，一路忍呢班人

熱狗就係一班政棍
個勢好就係咁叫人課金
有咩事割到咩都唔係
仲垃圾過班建制
係啊你地全部都係垃圾政棍啊

用外國做例子，就算美國共和黨同民主黨都經常有嘢好大分歧 (而家個政治矛盾仲要愈黎愈大)
但人地有時都可以放低兩黨紛爭去推一啲兩黨都支持既法案
點解佢做唔到 我真係唔明

是撚但啦
總之反共係係自己人

不過佢唔選就算，當係普通評論人咁睇佢就好

歡迎啦
知道而家仲有幾多信徒都好呀

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

仲賤過土共藍絲黑警 完全係政治騙徒

同黑警一樣都係以意識型態為先

黃毓民都唔支持體制內抗爭

自己人唔代表可以信任
要怪就怪教條主義令自己處於長期孤立狀態

手寫錯字

咁撚樣嘅仆街都冇人幫佢裝修真係天地不容

捉鬼FEVER
販民分化就得
人地屌你就係白票撚

死熱狗 之前已經係咁引戰 日日po大埔grp show政績真係好煩
試過係佢page樓下comment駁過佢 結果俾一大班熱狗信徒圍毆
根本邪教黎

臭雞

今屆大埔區議會否決左龍舟競渡
仲有兩個幾月先端午節
班議員做乜撚野

呢班人（激進派，包括人社）無論幾落力做地區工作，以過往既經驗贏既機會根本就係極低佢地平日根本就完全動員唔到泛民支持者

究竟打夠飛機未

販民係垃圾有乜唔啱
你係咪唔識香港立法會近代史
未見識過乜撚野叫精準犯錯同白票撚

都係case-by-case睇囉， 你同我都知道走去做政府嘅狗係唔會改變到成個體系

冇錯，不過人地有問題=/=自己企係不敗之地

咩係黃？

當年高登仲當過佢哋係本土派

親中派、黑警都鬧泛民係垃圾，唔代表佢地唔係垃圾。
熱狗既問題不只是出在罵泛民
而且熱狗同泛民，都只係海軍鬥水兵

佢真係好想搵神獸同佢玩

黃洋達我沒有辦法 為你課滿天鈔票

佢哋都走唔出永續基本法失敗嘅心理創傷

over my dead body

泛民都要諗下自己點解要走入中聯辦與虎謀皮?

佢個前線係咪講緊射撚滿又要入poly又要唔識路，走水渠係暢運路上水同主動申請比狗咬有咩分別

知又要特登標出黎係乜居心?
唔好話熱狗
本土都會屌販民垃圾啦

正常香港人都應該屌柒販民垃圾
仲要身體力行投票咪撚投佢
唔係次次都含撚投等佢坐定粒六咁黎做垃圾囉

跟住我估又有人要屈白票啦

癲狗咁
仲學人做區議員
投咗俾佢真係慘過馬撚

黃兆健正式玩完
本來覺得佢係少數可以上位的熱狗

唔認黃、banner用咩風格呢啲好小事，比較想知條友嘅實績，做唔做到嘢先係重點
不過真係唔明點解咁撚串，來到2020年都學唔識公關

最好笑就上面堆人唔係針對呢點講
而係下下話要拉闊啲畫面睇
我從來冇話熱狗啱
只係響一堆令人反感GE論點入面混一個人所共知GE論點有乜居心啫

問題係人地本土有行動力，有清晰投名狀
同埋人地本土根本唔會浪費太多時間咬泛民，而係用行動證明勇武抗爭比起泛民既體制內抗爭，係可以平分秋色甚至係更加吸引

熱狗做過啲咩？

之前共青團咪話過熱狗係幫手嚟

D柒頭熱狗成事不足 敗事有餘

所以我話呢個論點同其他幾個令人反感GE論點格格不入
同熱狗對錯有乜關係
不如你又問下嗰條友混淆視聽又有乜居心丫

佢地最撚鍾意叫人投白票
然後自己又出黎選

投你係因為唔投比建制派咋
似你地咩非我族類 其心必異

佢地永遠唔諗做好自己
工作就係分化
屌完非保皇就話自己監察有做野
永遠唔係用行動力去抗爭

根本係你自己諗多咗

「三分已袋理撚得你」就係熱狗既精神
今屆選到, 然後出力COOL D廢老港豬票,
永續議席不是夢, 得閒屌下飯民屌下手足屌下黃圈, 幾撚爽

所以隱藏熱狗言論既人
日日share陳雲 以為自己好醒
但自己講返出黎又講唔到

我都想知熱狗做左啲咩
可以幫手平反下

泛民係建制A 隊
本土係建制B 隊
熱狗同保皇狗係反對派

熱血公民從來都無話自己黃絲黎，正如本民前都唔會稱呼自己做黃絲。

黃絲與否同政治立場係咪民主定義上係有唔同，麻煩樓主分返清楚唔好誤導大眾

當你係食屎狗咋

主力屌泛民左膠好幫得手

又係熱狗

熱狗而家就係咁，人地話佢地有問題，佢地淪落到只可以用臭蟲論 「飯民夠有問題啦，xx賣香港」
冇問題，你可以屌，鐘意日屌夜屌都得。但我想講泛民點衰同你地比人質疑既事係毫無關係囉好冇

佢有自稱熱狗？
連登熱狗化都幾好笑

就重述熱狗講過既野，無居心可言
而且你點解覺得屌熱狗就係泛民
二分化？你有咩居心？

按ching道理係咪即係入Poly 行動既人因為判斷錯誤而被捕或者call白車都係成事不足敗事有餘？

熱狗式被害妄想又黎料。
都唔知咩居心。
先旨聲明，唔係話你係熱狗。

D熱狗柒又要拉其他人落水

這不是ching的道理，而是熱狗既邏輯。
班熱狗之前咪成日笑入理大救援既手足係送頭。

咁即係熱狗笑緊鄭錦滿？唔係太明白，同黨都笑？

笑完人自己又柒咪抵死囉班熱狗

唔好再玩誅心論了，拜託
你想推po就另計

佢選既話
投佢果班人要驗下腦

熱狗又唔係第一次笑自己友。
熱狗連芒果佬都清算過。

九西劉澤鋒：獨立是《常識》

總之達唔到佢地既標準 (which is 無人可以做到 even 聖人) 就會被佢地清算/ 笑/ 咬

睇哂前文後理，覺得黃色區議員應該意思係咸濕區議員掛

熱狗一向係25仔，但重有戇鳩仔支持！

熱狗次次都係回力鏢番自己嫁喇

熱狗最叻就係各打五十大板
再抬高自己 等人以為自己好似好睇透世事咁

我係碌撚苦主，屌佢老母！前後捐左成二千！

食屎啦熱狗屌你老母

中共走狗仲有咩好討論

象徵顏色：黃

交出成績最實際

鄭松泰一早講過自己唔係本土派

熱狗d水泥隊幾時出黎護主

蟲泰幫熱狗參選人拉票嗰陣就話自己幾黃幾黃
選到之後就話自己唔係黃唔好當佢係黃

當年佢咪笑過投佢既本土派係傻仔。

Tvb打手做埋五毛？

熱狗 = 黑警

講真 區選無所謂啦 佢選既區唔係建制就熱狗

立會就唔撚洗理呢班社會垃圾啦 反正點揀都唔到佢地

四年前食住雨傘光環氣勢最好都係贏得一席 依家個名臭撚過民建聯有撚人理呢班on9咩

差好遠
黑警有槍，可以用黑社會，平時選擇性執法，
犯左法又有紅官包庇，威脅性大好多，
23條立法、蒙面法+防疫法恆常化，想拉邊個就拉邊個，
以後一定會變成特權階級，打橫行

而熱狗就係熱狗，佢地係獨一無二既中二病

我明你地熱城派唔係黃，
但點解唔一早係選之前講？而係選到之後先大大聲咁講
有冇諗下投你票嘅人就係你口中所講嘅黃絲

親熱派又分化

熱狗點睇自己因為認為一場打飛機冇成效612集會而區選勝出？

港獨會做cctvb打手？

[推到完場] 機場特警4

Push

推

其實佢咁講係因為之前19位議員開會冇預佢

利申 非熱

唔好踢爆隻狗啦

其實唔理佢地就得，比建制佢地又無資源，比泛民又唔係特別有行動力，永遠得個願景但係做既野就反方向行

唔駛特別敵對岩既先合作都唔遲

唔係無人都唔投你班垃圾啦

熱狗純粹係揾食啫，把口就勁，由佔中到反送中做過乜？ 仆街！

但佢今日好似仲帶埋自己個新東團隊周圍去喎

有區議員計劃分配區議員探手足架，分別在於用唔用黎做宣傳工具加分姐

成班自以為好撚醒 除左識分化都唔知做過乜

熱狗仆街la

唔好講人地張banner點
人地tag你 都係想講下笑
有少少幽默感得唔得

係原post 其他被tag嘅區議員留言回覆
都係講下笑咁回應 咁咪好好睇睇

反唔反熱狗都好，做人最緊要唔好柒

唔係話幫蟲泰，但，做乜春啫你？
人地嗰POST個句區選投黃色係講緊投熱狗呀，人地熱狗個LOGO係黃色呀

熱狗係咪派左2個去選屯門, 結果輸到PK先咁憎屯門?
唔做咪唔做, 同一個po劉勇威都示範左點樣拒絕啦
拖低你水平? 我只係知道咁既水平一定係趕客式公關災難

話自己嘅黃唔係黃絲議員嘅黃，只係logo黃
但又要偷泛民區選聯盟嘅圖去改，想混水摸魚
果然夠無恥

熱狗
以為自己好有幽默感
其他喺POST度留言嘅就有幽默感喇

BTW 成單嘢最得益嘅肯定係李家偉，違泊BANNER之前都有人做，但佢MAKE到NOISE，今次免費宣傳咁
BBTW 成單嘢最幽默嘅都肯定係李家偉，佢嗰POST有人貼游B，佢回返話驚拉低游B水平 希望大家公眾人物多多學習

無恥呢句真，都唔知佢地個組織諗緊乜，用人地張圖宣傳自己

tag佢提議下參考地區工作點做姐...熱狗做咩事發哂癲

又嚟二元對立,販民班弱智仔有冇第2招

Yes...有人貼游主任 李家偉都係幽默自嘲一下
好心熱狗就學下人地嘅幽默感

鄭松泰：公眾係白痴，以為我哋係本土派